[數學題] 吳21=正面樂觀的小伙子 郭家輝=?

吳21=正面樂觀的小伙子
郭家輝=?

乜撚嘢數學題，收皮啦

利申: 數學系已grad